求家居電話PCCW1月到期

求家居電話PCCW1月到期